共產黨最柒既地方，就係唔識得聯合全亞州所有國家反俄羅斯或美國

國內權鬥係好撚勁，但國際謀略就柒到阿媽都唔認得
如果Ｎ年前就聯合所以亞州國家去搞９俄羅斯，最少可以襯亂搶返Ｄ地返黎
如果而家唔係咁記仇，係咁樹敵同挑釁其他亞州國家，就唔會搞到Ｄ亞州國家全部歸邊同美國結盟

跟本共產黨玩國際政治就係一個字＂柒＂

佢唔周圍樹敵既話，無可能維持到自己係中國既統治

人革聯

yes
玩民族主義
營造自己係弱者，"東亞病夫"
利用周邊國家做假想敵
用得日本多係因為歷史因素

因為嗰啲頂唔順美俄嘅國家，更加頂唔順你中共

咩叫攞返啲地？
清朝先佔領既地又話係自古以來的土地
你夠power未同俄佬打過拎返啲地囉

而家一帶一路你估流架？
上少啲lin登
去接觸下週邊受惠國啲人
大把人食呢10年發展水改變咗生活
班友個個當大陸神咁拜啊清
（你盲反撚就可以唔使理我，
繼續做你憤青 ）

另外講開權鬥
你不如試下分析19大後
中共政治格局有咩改變

緬甸巴基斯坦大把亞洲國家中共有拉攏啦...唔好成日以為得你諗到先得架，真係以為中共全部人弱智咩

究竟有幾唔熟歷史
先可以好似樓主咁ON9

二戰後
世界基本上有兩大極
蘇聯同美國

BTW 英國可以話係最ON9 比當年小弟反先 變左做契弟

當年中共係同蘇共稱兄道弟
始終美國隔住個洋
蘇共就接鄰中共
再加上行同一個政治制度
所以中共當年埋蘇共堆 係無可厚非

再者二戰後 國共內戰 中共贏左建國
但當時要人無人 要錢無錢
我諗唔到當時中共可以點聯同全亞洲所有國家去抗衡當時世界兩大極

你仲On9，英國唔放小弟出黎等如讓佢地比蘇聯

東歐以至蘇聯著係反西方,同埋共產主義嘅意識形態係輸出革命,赤化全球

其實克魯曉夫時期
中共已經同蘇聯反面咗

分分合合 合合分分
共產政權 好似無乜邊幾個真係關係可以長久

不如你講先

週邊指係咩國家先？
拜支那係神咁仲好
美國可以推d 恐怖分子比支那嘆下

英國打仗打到國力衰退
比當年跟住自己尾既老美爬頭
由老大 變左做應聲蟲
要幾ON9先可以打仗打到
小弟越打越勁 老大越打越殘

因為當時支那唔想支那變成蘇聯下既一個加盟國

共產黨對共產黨係寧舍殘忍